「正視聽」和平遊行到旺角匯豐>警察有防線>示威者全面撤退>警突然包抄

今日開始輿論戰正式開打，手足加油！

推

我無野講